其實佢真係鍾意你有冇可能濕唔到？

次次前戲佢已經好多dirty talk好淫咁
但係伸手摸入去，佢係有硬，但已經磨左幾個字都未出水
相反我自己次次啲水多到唔使用ky已經入到佢下手，因為我真係好愛佢
好想同佢認真傾下又唔使點入手

粒豆硬？

Jj好硬 但完全冇前列水

gay

你入佢即係？

下次試下用口幫佢睇下有冇囉

Gay

Hehe

食pygeum